脫癦到底會唔會影響運程？？？！！！懷疑比人呃錢

我塊面有好多癦，有一兩粒係由細到大都有，有啲係出暗瘡，好返之後就變左黑色一點！ 前排去美容院，比人說左比左錢諗住脫晒面所有癦，但未脫，後尾聽朋友講，有啲癦係好嘅，唔可以亂脫，同埋有啲人話有啲人要面帶癦先好，有無人識得相學，知唔知到底可唔可唔脫晒啲癦？
同埋心口有粒癦，係後天，想脫，但又有人話心口啲癦係好嘅癦，到底又可唔可以脫？
最重要問題，暗美容院脫癦一千蚊粒，4千幫我脫晒面全部嘅癦，其實係咪好貴？ 朋友話脫癦好平，有你絲打脫過癦，可以比啲意見？

脫就脫喇 下下咁迷信比幾好運你都冇用

我會返大陸脫，20粒

20蚊

別太迷信

覺得自己生活唔太差，都叫幾順利，又貪靚，又唔想無啦啦攪完影響自己運程，同埋有少少驚有疤

咁平，我比左4千

返大陸脫啦 最高級美容店都係100蚊樓下一粒

唔會有疤放心 大陸啲組姐一年做咁多人
熟手到不得了 同埋唔放心咪脫一粒試下效果先
幾十蚊 跌都跌左

但脫唔會即時 佢整完 要兩星期 個粒位會結焦
同時會深色同埋變大粒左少少
甩左焦後就白過雞蛋了

所以你話成面脫 我諗你要兩星期唔見人就得
唔係都幾明顯

我個陣就揀左一次係面脫晒 都係三粒

同埋做完佢會比你睇返 佢挑左啲黑色野出黎
好神奇

我嗰個俾咗＄4000 ,但佢冇話要一次過脫晒，所以我諗住分幾次

所以我咪覺得自己俾人呃左

信則有不信則無啫，唔洗下下都講到死咁嚴重嘅

香港做美容 4000蚊當買個教訓啦
唔好比人水買package就得

有frd比人屈左簽5萬
下次唔好再去香港啲劏人美容
買靚料自己整返好過

真,家燕姐當年如果脫左額頭粒癦
而家可能係後巷洗緊碗

呀 講多句
我覺得一次過脫好啲

你分幾次上去 最後個次會sell鳩你
過脫完要保護返 唔係會留疤

嚇鳩你 屈你又比多幾千

相學黎講 塊面有墨屎係唔太好
不過又唔洗專登走去脫
做返正常人咪得

我見淘寶都有類似脫墨嗰支筆，但覺得淘寶信唔過

我朋友都係話，家燕姐粒墨夠大啦，又唔見家燕姐脱

咁生暗瘡嗰吓都影響咗啦 咁迷信做乜

本身係嗰間野度做脫毛，所以係咪都要再上去
佢話脫完無疤架，又話有啲癦大粒，要脱幾次喎

我之前好似家燕姐咁有粒大野係個頭度,但個陣貪靚同埋比條友說服我脫左
屋企本身都算有錢,但冇耐就生意失敗飯都冇得開

最後有一次撞翻佢,見佢將我粒墨掛住係條頸度撈到風生水起

唔腐爛？